荃灣有警察扮市民

p 牌仔
有警察喺荃灣地鐵站內換裝成市民

你影緊乜

荃灣地鐵站外有防暴